葉劉仆硬街了

美國佬本身話要制裁你，好心就認死狗話支持民主人權拿拿聲say sorry啦，乖乖地比美國佬攞完彩，美國佬就會搞第二條友架啦

氣焰囂張咁話人不知所謂，我係美國佬我肯定搏曬老命搞撚死你

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

認左自己有病唔記得食藥

句I read Chinese!好撚正

樓主個名

大家一齊篤撚哂啲建制狗出黎

留名等睇葉劉仆徳

仆街

不如學警犬咁樣，整個magnotsky act篤灰熱線

姊姊再見

自從6月以黎好少可咁開心

Push

hk01

I read Chinese

Solomon真係好撚正

條友似係暗示識中文
真係捉蟲，好得罪唔得罪
得罪個華人

唔好玩火呀on9葉劉

唔係暗示
佢係話佢識中文

見佢似係華人第二代
多數都係識講唔識中文字

葉劉喺支共喺一個無不足道小嘍囉
黨會記得你，為國捐驅啦
無一個建制去咁公開見美領
自己衝出嚟柒
快撚d 制裁佢先

今次佢肯定唔敢再返美國
輕則俾人笑到面黃，重則變慢慢周

當年文革受害者，所以走難去美國
點會唔用盡方法報復?

玩大咗

傻西瓜

冇錯啦
如果有多d咁嘅華人政客就好

姐姐仆街了

仲要唔知人地原來識中文呢下真係抵孽瘤死

佢個女係美國生活，好似係 一定要制裁

一句講晒 葉瘤曬長腿跪求比你起機 原唔原諒佢？

葉劉而家話唔識你呀
人起朵你起朵

俾D實力黎睇下先得架

無一個建制派同埋政府官員夠膽為佢出聲

Solomon Yue 配合香港市民玩死亡筆記

呢d華人更加會勞心

其實 Solomon yue 係咪華人嚟？

笑到傻

Source:【等改圖】瞓棺材房體驗基層苦 葉劉事後唔簽社協承諾書

佢係中國出世，文革受害者，去美國個時唔識英文，自己白手起家
點會唔識中文字

Solomon

做尻佢

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

好似拍戲係咁用中文鬧個外國人
點知個外國人係識聽中文嘅

Sir!

I read chinese

衰 __ 年

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

下世做人小心啲

I read Chinese
支那狗又被撚

好能爽, 係我近日睇過最令我開心Post

佢點解識睇中文

華裔美國人

其實呢個係咪真account嚟㗎 無藍tick嘅？
呢個account好激
講到明會制裁瞄準葉劉、何君堯、鄭若驊

哈哈，google唔到佢d料
以為佢係ABC
如果呢個做到Trump 嘅智囊
呢班港共官員死撚硬

推要制裁埋 狠英 2014 監禁民運人士

花式自殺

我都有呢個疑問

我都想知

希望佢真係唔好手軟

睇得明「不知所謂」

姐姐發夢都想做特首架

兄弟，人哋就算唔識睇隻每隻字，都有成條翻譯team啦

人哋睇連登，都唔會靠我哋極少量嘅雙語翻譯post

但兄弟繼續加油！我哋每做一件事，全世界都睇緊架！
小心慎言，提防fake news
星星之火，可以燎原！

915

中共今次仲唔死，我地可以做啲咩？

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

何妖呢????????????

至少都露波啦

佢識中文
咁叫佢上連登呀手足要叫佢

老老柒柒, 呢個Solomon Yue影響力大唔大? 定只係個9uper?

純粹唔想打錯飛機

今次仆街了

仲還拖！？

有冇巴打譯過去俾共和黨睇下，香港有個掃把頭做完惡行後夾住土共個名，連貴黨都唔放在眼內喎

好似係因為孽瘤話而我不知Solomon Yue是誰 所以咁撚串

屌

不知所謂! 你JJ鳥

唔好打飛機

屌 笑左

文革生還者

林鄭開唔開心？

共和黨黨委資深黨員，共和黨海外組織領袖之一，商界影響力頗大
未至於係撼動世界，但政界聲音一定唔弱

linkedin:
其中一篇biography:

I read Chinese!

笑到

Yes
Mr. Yue, a legal immigrant born in Communist China, survived the Cultural Revolution and escaped tyranny by moving to America as a private international student speaking only two English phrases: “Thank you” and “Coca Cola”.

He worked two jobs to pay for his Management Sciences BA and International Trade MBA and earned his U.S. citizenship under the Third Preference category for highly skilled professionals as an International Trade Economist. Mr. Yue then started a successful importing and wholesaling medical glove business. He has served on the Republican National Committee since 2000. Mr. Yue has a seniority ranking of 14 among the 168 RNC members.

姐姐似乎會俾人試刀

孽瘤仲要問係咪真係有呢個人
你老味準備做堂堂正正大灣區人啦

推

咁出位，唔搞佢搞邊個

抵撚死

大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 中午 海港城

Solomon Yue成個twitter大部分都係關香港事,睇得出佢真係好熱心

彩就妹妹攞, 刀就姐姐擋, 公平咩？

點解我Twitter search唔到Soloman Yue

Solomon Grundy,
Born on a Monday,
Christened on Tuesday

因為你串錯左......

因為你串錯字

搵到了
仲以為自己account有問題

傻西瓜黎既

撐葉劉

我都覺

bye!~ have a good time.

America!! please sanctions Regina Ip!!!

I read Chinese😂😂😂😂😂😂

想做主角啊嘛
今次得米啦

屌你老母五毛狗死撚埋去一二邊啦

共和黨海外部Republicans Overseas (即係Solomon Yue作為副主席嘅組織) share 我地首歌! 仲提到連登!

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

In Solomon we believe

剋到發叔都瓜埋

831

Yes you do!

美軍來了我帶路

恭喜曬

i read chinese

孽瘤仲話唔知係咪真係有呢個人

Solomon Solomon Solomon

截至今日5:48pm, 葉劉同佢個女偷偷留低兩個負評

玩命

比啲火我 唔該

絕對真
尋日Solomon話要share香港國歌比華盛頓總統府

今日美國共和黨海外部Republicans Overseas (即係Solomon作為副主席嘅組織) 就真係係facebook咁講

葉瘤Tank 黎

今次你仲吾死？

一定要搞到佢冚家產

關於831，我地可以查d咩。

推到佢仆街

咪係
咪寫到明read chinese
仲暗乜示

佢真係以為人地唔識中文唔睇新聞，諗住攞返個彩，結果仆街鳥
Sir thank you!

其實共和黨既排名係點計? 有咩準則?

好warm

佢個女係美國

我估純粹計入黨年資?

等姊姊為妹妹擋等一粒子彈
我HEY～

美國要搵人祭旗，一定係葉劉

下一個要推何妖

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

p us.

拜9拜

張曉明唔知激到中風未

清除孽榴

啱㗎喇 拉埋其他建制有福同享

葉劉真係神級無間道.

898

留名睇枼劉仆街

妹妹去咗邊？

今次佢真係玩大咗

笑撚死 I read Chinese

勁過妹妹！

行得正企得正怕咩比人制裁

佢又唔洗走資去美國 無咩既 最多一世不入美國囉。

文宣手足

佢個女呀

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

I read Chinese 今次仆街了

清醒啲啦
輸緊啊

個read可能有深層意思：睇透
無野逃得過佢對法眼

人哋想文革，無理由我哋配合

我支持葉劉唔好驚

你班友唔洗玩野

我叫齊香討成班清一齊支持葉劉向美國示威
葉劉唔會驚嘅！

屌你老母好撚煩

對住呢啲不知所謂的人...
美國佬話搞你就搞你...
都唔使比面邊個...

Block 9 佢啦

白色恐怖

窮追猛打

up

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

salomon!

不知所謂 英文點講

915 915 915

in 所羅門魚 we trust

大力推

我淨係知你唔識英文

好想知葉劉睇完有咩感想

分分鐘有人/人地都有睇lihkg

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

推，一個都不能小
個個都係人渣

真係可能有睇

Push!

佢係由中國逃出黎的人
點會唔識中文

希望願望成真

😂😂😂😂

俾麒麟撞過係會咁

心水清

push

救我呀妹妹

被選中既港奸

期待見到何君堯

[突發] 路透社公開林奠私人會議完整錄音

咩事咁嬲嬲豬？